有冇巴打漏左一袋藥同醫生紙係215x巴士到？

往藍田方向 上層左邊最頭個位 用個仁愛醫院袋住嘅
交左畀司機了